玩得好close 會唔會好易被fd zone

平常玩得好埋 但都未知佢點諗

會

有冇由fd zone 跳出黎既成功經驗？

但係flirt 唔係都玩得好埋咩

曾經都係玩得好close被Fd zone
今次又有依種感覺DLLM